香港劏房vs瑞典監獄

香港劏房

瑞典監獄

香港根本係人間煉獄

監房伙食

lm

好想去坐監

自由係無價嘅。
鍾意你可以去瑞典殺人，有排你住。

聽朝早D返工，搵多個錢仲好啦

奶波魔召喚

有幾自由 香港根本就係一座大監獄 ！人地監犯可以隨時申請年假外出 , 香港同老細請假好似殺佢全家咁 , 面對現實啦香港人連監犯都不如呀

香港咁撚樣生存 又叫有自由咩

點解要殺人
打劫唔得？

你姐 我老闆好撚好
諗下點改變自己好過啦

打劫之後入去座 , 等就出獄個陣就打個獄卒幾拳搏加刑

我就一定會不擇手段離開臭港 , 今年就入紙申請技術移民 , 唔批就去西方國家做黑民順便燒自己本passport等佢地無得遺返

返大英祖國啦

殺人坐耐D

你姐
我好撚自由，鍾意行就行走就走，幾點訓幾點起身我話事。
想去旅行自己安排，鍾意出國走轉又得，想食乜就食乜。
你坐監有得咁樣比你選擇？

on9, 依家係比較緊監獄同劏房呀，無人有興趣知你咩生活

你呢D低端人口姐
平時做到野，有料，想請假有乜好屌？
屌都係你個老細無腦姐。聰明老細一定唔會咁做。

利申：依家一邊自顧搵錢，一邊做老闆。以前打工亦從來未比老細屌過，依家自己做老細，亦極少會責備伙記。

坐監唯一問題無得扑野...如果無野扑, 瑞典坐監似乎生活好d

兩個都好撚幼稚
一個以為自己生活過得好過人好叻豬
一個就以為劏房=全香港

人地講緊住香港係唔係住劏房都無自由，住監獄都不如啊，所以我話緊比佢聽，我住香港都係好撚自由。我係回應緊佢啊。
你搞清楚先啦

hi清

大陸夠大唔見你地話去

人地又無講自己係咁樣
係講緊成個現象呀，香港人既平均居住面積比起世界各大城市，係少得可憐，呢個係客觀事實，根本唔係話香港人人都住緊劏房
呢D 劏房係香港愈黎愈多，慢慢連房都無，要劏床，點解？
你一句低端人口，有5球係手算唔算低端人口先？5球最多買到300呎炸，300呎咪又係細
既然出現得劏房，證明正常既樓都已經唔再正常，如果你係低樓價時買左，恭喜你，但唔代表依家香港住屋水平好正常，ok?

你有無買過樓？ 我諗你無
5球係手點只300呎 ? 無人叫你一炮過買

奴才

On9，你會唔會將d養豬籠整到好似人住既咁靚先

5毛又踩港

仲豐富過我每日食果三餐

巴打做外語教育其實大約搵幾多

連登仔改變命運嘅機會嚟啦

用撚晒成副身家做首期黎買樓好唔好？ 仲話自由，笑死人咩

我真係未聽過/未遇過「請假好似殺全家」

細蚊囝唔好吹得就吹

唔做死全家牙

香港本身就係監獄
懲罰緊班港奴

人地都講左係自己經歷 你又唔信 咁討論有咩意思

洗鬼同瑞典俾咩，香港監獄都好過劏房啦

香港中產家庭啲房都冇瑞典監獄咁正啦

殺全家係誇張左

但唔少工請假難係事實
有啲講明有啲月份唔可以請
有啲要提早好多請
一次過唔可以請太長 請3日已經去到好盡
請假比說話你聽

大佬唔夠食wo

Ching

用成副身家飛去瑞典坐監有得諗

2舊屎

成個香港變成了九龍城寨

德國監獄

如果監獄有私人電腦可以上網打機其實連登仔入去座都無咩分別

我覺得用香港監獄比都唔會衰得過劏房

你生活得慘啫，大把香港人係香港舒舒服服

而家就係拎緊劏房比，住得劏房點樣舒舒服服

有5球我起碼有得揀
唔買香港樓可以買大陸樓，近年升到咁，發到

做乜係監房用電話

但連登仔無得上網寧願死都唔坐監

世界極端差嘅城市居住環境 同
世界極端好嘅監獄居住環境
咁又真係無得鬥嘅

樓主都on9 養豬洗鬼整靚張床咩，求其整個洞塞晒d 豬入去咪得

世界第一個名你估流架

十足十d廢老口吻 好撚嘔心呀你

自由的確係無價既
不過既然香港生活咁耐就係為咗好似瑞典監獄咁嘅住屋環境
我寧願唔要自由

好多低下階層啲工都係咁
尤其是個管理層都係低下階層嗰啲工種 etc. 清潔 飲食 零售
以前同啲清潔呀姐吹水
佢哋諗假度假返鄉下仲要自己搵埋人嚟做替工
真係痴鳩線

自由咁比枝槍指住, 迫你番狗工, 搭狗鐵, 比錢共狗, 比錢地產狗
呢種自由真係無價, 成世幫人賺錢, 你一蚊都冇

低咩層姐 高中低都有呢個現象啦

audit peak season冇得請
工程狗要趕工期又冇得請

定呢啲工種都屬於低層

等睇傻仔中伏

豬唔使住得咁過份

豬唔使住得咁豪華

屌香港人覺得樓大過自由咪由佢

只要攞綜援排公屋 得閒食下蛇齋餅糉 生活好過瑞典監獄

揾香港咁細既城市去同唔知大幾多倍既國家比，比乜尻

你唔撚好拎香港同非洲啲原始人比

香港地小人多係事實，但香港有冇人會餓死先，係要踩到香港一文不值

自相矛盾

要知道香港好多人嘅生活同坐監冇乜分別，唔係個個都有條件做二世祖或者發到積。

喺依一刻，我真係寧願用我所謂嘅港燦自由換返一年半載瑞典式監獄假期。